用空氣濾網做口罩可行嗎？

Dr Kwong 好似話過得

急： 自己香港自己救 ---整口罩